老實講句，號召到地鐵職員罷工仲有用過涼冷氣

冇晒車長佢成條鐵都廢咗，點都有用過喺入面涼冷氣

推

首先要⋯

電腦駕駛？

有冇人有嗰啲港鐵車長大facebook group可以幫手號召吓

首先要肯擺

點都要有人睇住，冇可能完全電腦駕駛

地鐵最大股東係邊個呀

地鐵職員都係狗
唔係聽日同我唔撚好返工！
返就係狗！

利申：聽日唔撚返工

其實七成tc罷已經七七八八,廠入面ym同doc都幫手既話

不過曬氣啦,睇個樣就知我討厭政治